<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
	<atom:link href="http://www.tks.ru/logistics.rss" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<title>TKS.RU - новости логистики</title>
	<link>http://www.tks.ru/logisics/</link>
	<description>TKS.RU - вся информация о таможне</description>
	<image>
		<url>http://www.tks.ru/_pics/tksru_100.gif</url>
		<title>TKS.RU - новости логистики</title>
		<link>http://www.tks.ru/logisics/</link>
	</image>
	<lastBuildDate>Thu, 21 Apr 2016 18:50:00 +0300</lastBuildDate>
	<item>
		<title>У калининградских компаний-производителей появилась возможность перевозить рефгрузы в спецконтейнерах</title>
		<link>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/21/0003</link>
		<enclosure url="http://static.tks.ru/_pics/content/vagonref.jpg" length="9351" type="image/jpeg"  />
		<pubDate>Thu, 21 Apr 2016 10:10:29 +0300</pubDate>
		<description>Главной темой заседания Координационного Совета, прошедшего на Калининградской железной дороге, стало повышение эффективности грузовых перевозок. Кроме того, на мероприятии состоялась презентация и обсуждение новой комплексной транспортной услуги по перевозке ускоренными поездами грузов, требующих соблюдения температурного режима&lt;br /&gt;</description>
		<guid>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/21/0003</guid>
	</item>
	<item>
		<title>Экспортный угольный терминал появится в Приморье в рамках свободного порта Владивосток </title>
		<link>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/21/0002</link>
		<enclosure url="http://static.tks.ru/_pics/content/mcith/mcith_ugol_vagony.jpg" length="5028" type="image/jpeg"  />
		<pubDate>Thu, 21 Apr 2016 09:51:56 +0300</pubDate>
		<description>Корпорация развития Дальнего Востока (КРДВ) подписала соглашение с новым резидентом свободного порта Владивосток (СПВ) - компанией &quot;Новый угольный терминал&quot;, которая за пять лет планирует инвестировать около 60 млрд рублей в строительство перегрузочного комплекса для экспортного угля. Об этом ТАСС сообщили в среду в пресс-службе КРДВ&lt;br /&gt;</description>
		<guid>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/21/0002</guid>
	</item>
	<item>
		<title>Перевозка автокомплектующих в контейнерах по сети РЖД в I квартале сократилась на 41,2%  </title>
		<link>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/21/0001</link>
		<enclosure url="http://static.tks.ru/_pics/content/mcith/mcith_zelez1.jpg" length="4043" type="image/jpeg"  />
		<pubDate>Thu, 21 Apr 2016 09:49:10 +0300</pubDate>
		<description>Контейнерные перевозки автокомплектующих по сети железных дорог России в январе-марте 2016 года сократились на 41,2% по сравнению с аналогичным периодом 2015 года - до 23,98 тыс. TEU (эквивалент 20-футового контейнера), что составляет 3,3% совокупной перевозки грузов в контейнерах. Данная информация содержится в материалах РЖД&lt;br /&gt;</description>
		<guid>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/21/0001</guid>
	</item>
	<item>
		<title>Началось строительство участка железной дороги в обход Украины</title>
		<link>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/20/0012</link>
		<enclosure url="http://static.tks.ru/_pics/content/gd-tranzit.jpg" length="41501" type="image/jpeg"  />
		<pubDate>Wed, 20 Apr 2016 15:17:38 +0300</pubDate>
		<description>Началось строительство участка Журавка — Миллерово строящейся железной дороги в обход Украины&lt;br /&gt;</description>
		<guid>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/20/0012</guid>
	</item>
	<item>
		<title>Логистика интеграции </title>
		<link>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/20/0011</link>
		<enclosure url="http://static.tks.ru/_pics/content/vagon_zernovoz_4.jpg" length="49343" type="image/jpeg"  />
		<pubDate>Wed, 20 Apr 2016 15:03:09 +0300</pubDate>
		<description>ОАО «РЖД» поставлена задача увеличить долю доходов от логистических услуг с 18 до 24% к 2020 году. Как сообщил на 21-й международной конференции «Транс-Россия» член правления компании и старший советник президента ОАО «РЖД» Вадим Морозов, доля затрат отечественных компаний на логистику сейчас составляет около 20%, в то время как европейские и американские транслогистические компании обошли наши&lt;br /&gt;</description>
		<guid>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/20/0011</guid>
	</item>
	<item>
		<title>Рост в сегменте перевозки стройгрузов с начала апреля достиг 22,8%</title>
		<link>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/20/0010</link>
		<enclosure url="http://static.tks.ru/_pics/content/gd-tranzit.jpg" length="41501" type="image/jpeg"  />
		<pubDate>Wed, 20 Apr 2016 14:47:03 +0300</pubDate>
		<description>Погрузка стройгрузов на сети РЖД за первые 14 дней апреля выросла почти на 23% по сравнению с аналогичным периодом прошлого года. По данным ОАО «РЖД» за этот период было погружено 5,7 млн тонн. В тоже время, за неделю 8-14 апреля 2016 года было погружено почти 3 млн тонн стройгрузов, что на 20,7% выше аналогичного периода 2015 года&lt;br /&gt;</description>
		<guid>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/20/0010</guid>
	</item>
	<item>
		<title>Грузооборот порта Усть-Луга за 3 месяца 2016 года вырос на 4%</title>
		<link>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/20/0009</link>
		<enclosure url="http://static.tks.ru/_pics/content/ust_luga.jpg" length="11512" type="image/jpeg"  />
		<pubDate>Wed, 20 Apr 2016 14:07:07 +0300</pubDate>
		<description>Грузооборот порта Усть-Луга в январе - марте 2016 года составил 22 млн 335,3 тыс. тонн, что на 4% превышает показатель аналогичного периода прошлого года, сообщается в материалах администрации морских портов Балтийского моря&lt;br /&gt;</description>
		<guid>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/20/0009</guid>
	</item>
	<item>
		<title>ЮУЖД за I квартал 2016 года увеличило количество большегрузов</title>
		<link>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/20/0008</link>
		<enclosure url="http://static.tks.ru/_pics/content/vagon_zernovoz_4.jpg" length="49343" type="image/jpeg"  />
		<pubDate>Wed, 20 Apr 2016 14:05:40 +0300</pubDate>
		<description>В квартале 2016 года на Южно-Уральской железной дороге проследовало 604 поезда весом 9 тыс. т. Как рассказали в пресс-службе дороги, это на 6,6% больше, чем за аналогичный период годом ранее&lt;br /&gt;</description>
		<guid>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/20/0008</guid>
	</item>
	<item>
		<title>Грузооборот Группы НМТП за 3 месяца 2016 года вырос на 4%</title>
		<link>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/20/0007</link>
		<enclosure url="http://static.tks.ru/_pics/content/port_novorossiysk.jpg" length="10555" type="image/jpeg"  />
		<pubDate>Wed, 20 Apr 2016 11:20:13 +0300</pubDate>
		<description>Объем консолидированного грузооборота терминалов Группы НМТП за январь - март 2016 года составил 37 млн тонн, что на 4% превышает показатель аналогичного периода прошлого года, сообщает пресс-служба Группы&lt;br /&gt;</description>
		<guid>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/20/0007</guid>
	</item>
	<item>
		<title>Обзор грузооборота морских портов России (I квартал 2016 г.)</title>
		<link>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/20/0006</link>
		<enclosure url="http://static.tks.ru/_pics/content/port_port.jpg" length="12448" type="image/jpeg"  />
		<pubDate>Wed, 20 Apr 2016 10:46:58 +0300</pubDate>
		<description>Несмотря на то, что 2015 год для портовых компаний выдался нелегким, за первые 3 месяца текущего года операторы портов всех бассейнов, кроме Каспийского, продемонстрировали положительный результат. Можно ли говорить о том, что рынок оживает?&lt;br /&gt;</description>
		<guid>http://www.tks.ru/logistics/2016/04/20/0006</guid>
	</item>
</channel>
</rss>

